律政書記涉恐嚇前同事：斬開你十八碌

節錄

律政書記涉恐嚇前同事：斬開你十八碌

■被告王寶順昨否認一項普通襲擊及兩項刑事恐嚇罪。

【本報訊】律政司書記疑不但襲擊及欺凌上司，更多次在辦公室騷擾為上司作證的同事，包括在耳邊叫囂致對方耳鳴、兩度恐嚇「認清啲手指，聽過新義安未」、「斬開你十八碌，將你賓周當豬仔腸」等。案件昨開審。事主供稱曾向管理層反映遭襲擊一事，惟多月後管理層決定拒絕跟進，他遂自行報警。

被告王寶順（57歲）否認一項普通襲擊及兩項刑事恐嚇罪，他昨沒聘請代表律師，親自抗辯。事主王勝是被告的同事，他稱前直屬上司曾多次遭被告滋擾、欺凌和襲擊，他曾為該上司作證，或因而成為被告下一個滋擾目標。

官考慮索精神科報告

2017年7月12日下午5時許，事主在金鐘道政府合署律政司116室工作，其間被告向他叫囂說「你擸高件衫，睇吓有冇紋身」、「記住小心過馬路」等。他叫被告別再騷擾他工作，惟被告沒理會，更在他耳邊大叫：「呢啲有分貝嘅咩？」他的右耳隨即「嗡」一聲。他就事件通知了管理層。

2018年1月2日早上，他。。。。。。。。。。。。

被告質疑涉案錄音中部份語句不是他所說，。。。。。。。。

被告自辯稱從沒與事主來往，。。。。。。

案件編號：ESCC468/20

欺凌上司😨